{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058657",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=5544&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "종로 k-world-종로 5가"
    },
    "text": "駐車場の情報です。 駐車場は計3台の駐車施設を保有しています。 地下鉄の情報です。 東大門駅と鍾路5街駅、そして乙支路4街駅、東大門歴史文化公園駅2号線と4号線、そして東大門歴史文化公園駅と乙支路4街駅に5号線が運行されています。 一般室と準特室、ツインルームは駐車が不可能であり、客室はすべてランダムに割り当てられ、指定客室は不可能であり、未成年者と男女同室での宿泊は禁止されています。 ご希望のタイプに客室が割り当てられない場合があり、大人の男女同室での宿泊の場合には入室をお断りしてキャンセルや払い戻しはできません。 客室料金は2名基準であり、追加時に一人当たり0000ウォンがかかります。 予約した利用時間以外の追加利用時には追加料金が請求され、全客室ではペット同伴入室ができません。 一般室ツイン客室ではPC(ノートパソコン)をレンタルし、ご希望の場合は入室の際にフロントにお申し付けください。 また、ヘアアイロンもレンタルしており、ネットフリックスは一部の客室でのみご利用いただけますので、入室の際はフロントまでお申し付けください。 最後に、ホテルはお客様の忘れ物に対して責任を負いませんので、大切な貴重品が紛失しないように注意してください。 公共交通機関をご利用いただくと、駐車場の狭小による不便を最小限に抑えることができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場は何台ありますか？",
            "answer": "駐車場は計3台の駐車施設を保有しています。"
        },
        {
            "question": "地下鉄の運行情報はありますか？",
            "answer": "東大門駅と鍾路5街駅、そして乙支路4街駅、東大門歴史文化公園駅には2号線と4号線が運行されています。また、東大門歴史文化公園駅と乙支路4街駅の間には5号線も運行されています。"
        },
        {
            "question": "どの客室タイプで駐車が不可能ですか？",
            "answer": "一般室と準特室、ツインルームでは駐車が不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室はどのように割り当てられますか？",
            "answer": "客室はすべてランダムに割り当てられ、指定客室は不可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者と男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者と男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ご希望の客室タイプに割り当てられない場合はどうなりますか？",
            "answer": "ご希望のタイプに客室が割り当てられない場合があります。"
        },
        {
            "question": "大人の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "大人の男女同室での宿泊は禁止されており、入室をお断りしてキャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "追加人数の料金はいくらですか？",
            "answer": "客室料金は2名基準であり、追加時に一人当たり0000ウォンがかかります。"
        },
        {
            "question": "予約した利用時間以外に追加利用した場合はどうなりますか？",
            "answer": "予約した利用時間以外の追加利用時には追加料金が請求されます。"
        },
        {
            "question": "ペットは客室に入れますか？",
            "answer": "全客室ではペット同伴入室ができません。"
        },
        {
            "question": "PC(ノートパソコン)はレンタルできますか？",
            "answer": "一般室ツイン客室ではPC(ノートパソコン)をレンタルできます。入室の際にフロントにお申し付けください。"
        },
        {
            "question": "ヘアアイロンはレンタルできますか？",
            "answer": "ヘアアイロンもレンタルしております。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスは利用できますか？",
            "answer": "ネットフリックスは一部の客室でのみご利用いただけますので、入室の際はフロントまでお申し付けください。"
        },
        {
            "question": "忘れ物に対してホテルは責任を負いますか？",
            "answer": "ホテルはお客様の忘れ物に対して責任を負いませんので、大切な貴重品が紛失しないように注意してください。"
        },
        {
            "question": "公共交通機関を利用するとどのような利点がありますか？",
            "answer": "公共交通機関をご利用いただくと、駐車場の狭小による不便を最小限に抑えることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 418,
        "QA": 617
    }
}